175公分超長腿辣媽女模警察 網友瘋狂暴動：想被逮捕！

曾以一雙逆天長腿、清秀五官、還有水汪大眼，引起網友關注的女模級警花楊舒婷，懷孕10月後終於「卸貨」，平安誕下可愛女娃，被網友稱為史上最正辣媽再度成為焦點，讓不少網友瘋喊「怎麼會有這麼美的媽媽！」

任職於台中市政府警察局第三警分局的警員楊舒婷，和暱稱為「里長」的第一警分局大誠所警員劉源昇被稱為警界「神鵰俠侶」，兩人去年5月步入禮堂後順利有了愛的結晶，並於2020年3月順利誕下可愛女娃。

楊舒婷在個人ig除了分享生產過程的辛苦外，還po文寫下：「因為武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）的關係，讓除了寶寶的阿公、阿嬤可以來探視寶寶以外，其他親朋好友等只能探視媽媽本人。」更搞笑寫下：「潔癖爸爸表示 誰都不准帶病毒來給我的女兒！」

楊舒婷畢業自台中靜宜大學財經系，身高175公分，腿長就有110公分，原本是模特兒，2016年考上警察特考，2018年1月分發到勤工派出所。為什麼想從警，她笑說，自己從小就想當能幫助人的公務員，警察的性質是最好的也最直接的，才選擇踏上這條路。

▲最正女警楊舒婷。（圖／翻攝自楊舒婷IG）

▲最正女警楊舒婷。（圖／翻攝自楊舒婷IG）

▲最正女警楊舒婷和同為警察老公被稱為警界「神鵰俠侶」。（圖／翻攝自楊舒婷IG）

毒撚需要警嫂幫助

P圖咁撚樣都話靚
現代人啲審美觀做乜撚野

有鬍?

柒到

促進人民福利

吉村卓.gif

木曜4超玩果個女警仲正

有無Link